冇咒術冇露營冇石頭醫生冇回復嘅日子要來了

四月番其實勁多，但好似都冇咩睇頭，各位可以推介有咩四月番好睇或者有咩舊番補嗎? 四月番我暫時對影宅 同死黨上床 戰鬥員 狩獵史萊姆300年有興趣一月番真心冇吹大，好多好睇，標題果幾套更係神作

戰鬥員 :

梗係重溫Seee Destiny